d人睇演唱會開Live竟然諗緊咩？

啱啱睇李榮浩
前面個女仔全程開Iive
不過我冇玩開
唔知係fb定ig定snapchat唔理啦
拍下片又覆下msg
望電話多過望台
而家係咪興咁睇演唱會

人問題

唔開live點引厹呀？

垃圾港女

喂呀, 唔係人地點知我有去睇呀

雖然我知會有人屌李榮浩係大陸仔
但佢真係好有才華
個演唱會都係我近年睇過最高質既一個
全程玩電話真係哂咗

香港人玩少陣電話係咪會死

冇去睇好後悔

其實係咪犯法？

個陣睇19moment 都有人咁

全世界各地嘅concert都大把人咁做